緊急公投要人！！有返兼職嘅其實都可以620公投

🔥公投極缺人 花你兩分鐘 見字即刻做🔥

好多人未必睇開telegram，根本唔知道620有公投，亦都唔知詳情，所以好需要大家幫忙spread出去！

兩分鐘做咩？
1️⃣Like 我哋 fb page 幫手share啲post
2️⃣Send wts template俾10個同事或者朋友

‼️罷工公投主要三大行業工會

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
‼️好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得‼️
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
‼️都系好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得‼️
入會表：

📌參與公投工會名單，⚠️公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

唔該share比多啲人
宜家真係除咗罷工
冇野可以做到
求下大家一齊罷工

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#召集全港六萬打工仔
#表態向國安法就說不
#加入工會準備聯合罷工
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
Twitter:
網頁

自推....

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

請大家 參與620罷工罷課公投

遊行有狗 集會有狗 周街都有狗
無差別打人跪頸

今次有目的地針對學生籌備平台
包抄 跪頸

勿讓孩子再受傷害

團結 參與罷工罷課

呢個係現時 安全而合法嘅抗爭行為

必須要知道 大家手握最強武器

民意

三罷公投 主權在民